特別項目討論區

大家可以係到交流下每日有咩心水
我就對奧燒今晚被換出幾有感覺，呢排賽程較密，應該會最後收佢俾佢抖抖，而且近態麻麻，唔似入到波
利申純推測

贏緊波就係，但和/輸緊就…………

都有道理，但今晚應該ok，我唔擔心阿記對爭四既執念